# Machine-Learning

L’apprentissage automatique, le machine learning est de nos jours partie intégrante de
nombreuses applications commerciales et de projets de recherche, nous l'avons donc utilisé pour classer des opinions sur des  films. 

Les données sont disponibles à l'adresse: https://drive.google.com/open?id=17G847yM75U_fwrd5fbvdiNJmaq-vnfc9